%!TEX TS-program = xelatex
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode
% Awesome CV LaTeX Template for Cover Letter
%
% This template is from:
% https://github.com/posquit0/Awesome-CV
%
% Authors:
% Benjamin Lux <benjamin.lux.travel@gmail.com>
% Claud D. Park <posquit0.bj@gmail.com>
% Lars Richter <mail@ayeks.de>
%
% Template license:
% CC BY-SA 4.0 (https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/)
%


%-------------------------------------------------------------------------------
% CONFIGURATIONS
%-------------------------------------------------------------------------------
% A4 paper size by default, use 'letterpaper' for US letter
\documentclass[11pt, a4paper]{awesome-cv}

% Order is important here, last one is principal (date format)
\usepackage[francais,english]{babel}

% Sitch between English and French, thank to Remi
\newcount\IndicAnglais
\global\IndicAnglais=1
\newcommand*{\vf}{\selectlanguage{francais}\IndicAnglais=0\global\IndicAnglais=0}
\newcommand*{\vo}{\selectlanguage{english}\IndicAnglais=1\global\IndicAnglais=1}
\newcommand{\vof}[2]{\ifnum\IndicAnglais=1{}#1\else#2\fi}

% \vo = anglais / \vf = français
\vf
%MacroMakefileLangage



% Configure page margins with geometry
\geometry{left=1.4cm, top=.8cm, right=1.4cm, bottom=1.8cm, footskip=.5cm}

% Specify the location of the included fonts
\fontdir[fonts/]

% Color for highlights
% Awesome Colors: awesome-emerald, awesome-skyblue, awesome-red, awesome-pink, awesome-orange
%                 awesome-nephritis, awesome-concrete, awesome-darknight
\colorlet{awesome}{awesome-skyblue}
% Uncomment if you would like to specify your own color
% \definecolor{awesome}{HTML}{CA63A8}

% Colors for text
% Uncomment if you would like to specify your own color
% \definecolor{darktext}{HTML}{414141}
% \definecolor{text}{HTML}{333333}
% \definecolor{graytext}{HTML}{5D5D5D}
% \definecolor{lighttext}{HTML}{999999}

% Set false if you don't want to highlight section with awesome color
\setbool{acvSectionColorHighlight}{true}

% If you would like to change the social information separator from a pipe (|) to something else
\renewcommand{\acvHeaderSocialSep}{\quad\textbar\quad}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	PERSONAL INFORMATION
%	Comment any of the lines below if they are not required
%-------------------------------------------------------------------------------
% Available options: circle|rectangle,edge/noedge,left/right
%\photo[circle,noedge,left]{./examples/profile}
\name{Benjamin}{Lux}
\position{\vof{Software Engineer}{Développeur C++}} % separation with \enskip\cdotp\enskip %\position{Software Engineer{\enskip\cdotp\enskip}Security Expert}
\address{240 rue du Large, 40090 GELOUX, FRANCE}

\mobile{(+33) 612-89-07-20}
\email{benjamin0lux@gmail.com}

% \homepage{www.mysite.com}
% \github{oximore}
% \linkedin{linkedin-id}
% \gitlab{Oximore}
% \stackoverflow{1456391}{Benjamin}
% \twitter{@twit}
% \skype{skype-id}
% \reddit{reddit-id}
% \extrainfo{extra informations}

%\quote{``Be the change that you want to see in the world."}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	LETTER INFORMATION
%	All of the below lines must be filled out
%-------------------------------------------------------------------------------
% The company being applied to
\recipient
    {\vof{}{Centre de Recherche Inria Bordeaux - Sud-Ouest}}
    {200, avenue de la Vieille Tour,\\ 33405 Talence cedex }
  %{Google Inc.\\1600 Amphitheatre Parkway\\Mountain View, CA 94043}
% The date on the letter, default is the date of compilation
\letterdate{\today}
% The title of the letter
\lettertitle{\vof{Job Application for Software Engineer}{Candidature à l'offre d'ingénieur scientifique contractuel / schémas et simulations numériques}}
% How the letter is opened
\letteropening{\vof{Dear,}{\\Madame Beaugendre Héloïse,}}
% How the letter is closed
\letterclosing{
  \vof
      {I can provide you more information or arrange an appointment if needed.\\Sincerely,}
      {Restant à votre disposition pour vous fournir plus d'informations ou pour convenir d'un rendez-vous,\\je vous prie de recevoir mes sincères salutations.
}}

% Any enclosures with the letter
\letterenclosure[\vof{Attached}{Joint}]{Curriculum Vit\ae}

%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}

% Print the header with above personal informations
% Give optional argument to change alignment(C: center, L: left, R: right)
\makecvheader[R]

% Print the footer with 3 arguments(<left>, <center>, <right>)
% Leave any of these blank if they are not needed
\makecvfooter
  {\today}
  {Benjamin Lux~~~·~~~\vof{Cover Letter}{Lettre de motivation}}
  {}

% Print the title with above letter informations
\makelettertitle

%-------------------------------------------------------------------------------
%	LETTER CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cvletter}

  \vof{}{
    \lettersection{À\ propos de moi}
    Je vous contacte suite à l'offre d'emploi 2018-00767 en tant qu' ''Ingénieur scientifique contractuel'' paru sur le site d'Inria.   
    Avec un parcours d'ingénieur / développeur en informatique, au sein même de l'établissement Inria, le secteur de la recherche a toujours été important pour moi.
    J'ai notamment travaillé pendant deux ans et demi dans le développement du code AeroSol.  
    
    
    
    \lettersection{Pourquoi Inria ?}
    Travailler dans la recherche française est pour moi un atout de taille.  
    Apporter ma contribution à celle-ci est un enjeu motivant.  
    Le fait que vous soyez une petite équipe m'attire également, c'est un cadre dans lequel il est plaisant d'évoluer.
    De plus aider à la diffusion et à la pérennisation d'AeroSol est une source de satisfaction professionnelle.  

       
    \lettersection{Pourquoi moi ?}
    Comme vous le savez, j'ai une solide expérience dans le code de calcul AeroSol.  
    Je pense avoir une bonne vision du code et de ses possibles évolutions.
    Même si je n'ai pas une connaissance théorique très poussée des modèles mathématiques en jeu, je pense pouvoir m'adapter à la tâche demandée.
        
    
  }

\end{cvletter}


%-------------------------------------------------------------------------------
% Print the signature and enclosures with above letter informations
\makeletterclosing

\end{document}
